［集中］各區連儂牆資訊站！！！

眼見越嚟越多地方搞連儂牆，覺得有需要開返個集中post去方便每一個連儂牆嘅資訊交流。

例如有人搞事/memo紙用盡/接更之類。

甚至係想發起喺某個地方搞連儂牆都可以喺到討論！！

為免混亂，建議發言形式先以code寫出地方，再講有關內容。

例子一：

彩虹/彩虹C出口

要人接更！！！

例子二：

深水埗

有無人幫手搞連儂牆？

推！

Push

推

大角咀惠康門口

佐敦柯士甸站出面條隧道

馬鞍山

唔好介意我將部分其他post嘅連儂牆po嚟呢邊

屯門有無？

東涌

大埔

彩虹

石硤尾連儂牆極速被清

幫手推

九龍灣有

自推

我冇嘢講

青衣

我無野講

大埔！！！！

港島（上環一帶）有無連儂牆？

大埔

大埔需要支援！！！

大埔連儂牆被搞